［足球撚綜合討論區］賭波不睇波 賭來幹什麼 (1829)

.

慢撚到

Slow

慢到傻

好撚慢

完場

屌 0:0ft

仲要開撚錯

過隔離啦 標題都錯左

屌你老母1829

0-0 16c
2-3 完！

即場角球大好好執

屌9松本

16C都有，奇蹟15.5B

15.5都開到

針

1892
咪撚用呢個啦